白宮網頁發起連署 要求美國買下台灣

美國總統川普想買下丹麥在大西洋的自治領土格陵蘭（Greenland），遭到丹麥總理佛瑞德里克森（Mette Frederiksen）拒絕。有民眾在白宮網頁發起連署，要求美國別買格陵蘭，買台灣更符合美國在印太戰略的安全和利益。

美國白宮「WE the PEOPLE」網站8月27日經由署名「C.C.」，提案名稱為「購買台灣」，他表示，台灣是美國印太戰略的重要組成部分，沒有什麼比台灣的綽號「不沉的航空母艦」，更好說明它的地緣政治重要性，台灣站在自由世界反對獨裁和壓迫的前線，致力抵抗傾向吞併台灣的專制政權。

「C.C.」還說，台灣人與美國人有著共同的核心價值觀，民主、自由、人權和法治，購買台灣將強化美國在亞太地區的安全和利益，保護台灣民眾免受共產主義的侵略。而不是格陵蘭，購買台灣以創造雙贏局面。

但這項連署目前只有1人連署，必須要在9月26日前達到10萬人連署，白宮才會對此案回應。

Purchase Taiwan

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁不如買香港

1蚊友情價

為咗令個 deal 更吸引，我提議買台灣送埋香港，一次擁有亞洲兩小龍，有你著數呀侵侵

中共搞撚到全世界都搵美帝幫手

簽左，又係無回復